5射4中射罰球咩

巴禾

12碼都未必5射4中